點睇波台老鼠Diego_Costa今時今日仲玩膠？

報警投訴隔離屋大叫「香港獨立」！！！

老鼠佢改左名做Kovacic

thx

影衰車迷

路

土方sir人在美國都做冷氣軍師屌鳩連登仔

你班垃圾講到自己幾英勇 收皮啦

車路士做乜勁

哇成五千幾個負評
其實佢咁樣呃負評有快感咩
如果我開個post得到咁海量既負評我應該會閂埋房門大被笠過頭然後喊足成晚

講真牙路高汁過佢好撚多

梁天琦有無喺監房罷工？

條友用百度教連登仔革命

咪25啦

冇人理佢咪最好

我少女心眼淺

不割席

我屌你老母咩屈dee

乜撚野呀肉酸吧

老鼠死全家啦

珍 連樓主反天琦都高汁過牠

佢係有d反社會人格

明明之前先有人當佢神咁拜

佢扮戴乜乜扮到入晒戲

乜水

屈dee

似係

原來改左名

有咩

點同樓主 一年前開始玩
梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

個弱智仔真實生活應該好失敗
家庭 社交 感情一定點都有問題先搞到咁

老老實實
我都想玩
但唔敢

#36條冚家鏟又攞彩

狗

牠平時沒存在感

肉酸過肉酸仔

今次我撐唔落世清了
落井下石非君子所為

帶棗兒

宇清一定歸西啦

係佢on9先比人鬧

但成個連登都鬧你

今鋪我撐牙路 大是大非仲玩膠

快

呢樣真 條柒頭講nba又係咁
明顯為唱反調而唱反調 好撚小學雞

呢期樓主真係正常左好多 負評唔落

無錯

錯ac?

垃圾到仆街
好在我代車迷拎返5000個正評

肉酸hack

原來係佢黎

波台基本條件黎

連樓主咁on9都唔玩膠 就知佢真係仆街黎

港父你有冇得聯合全體車迷禠奪佢車迷地位

禁佢入車區費事影衰晒

周庭、黃之鋒坐牢瘋狂慶祝區(拇指emojix4)

馬沙

屌你老母西咩

又篤灰

世清私怨撚

老鼠成鳩日係車區玩膠，引戰，分化

真

在公在私牠都係一個on9仔